一人一句客家粗口

跪求，想知

我屌你老母邊個踢我

客家呀吊

知back

“博也梯冷”

隅黃泥 其實唔知係客家定圍頭話

剁殺

draw嘜解呀

Dwell li ar ma ge ji back

解 做乜9

吊利媽之拜

吊呢句好撚粗

本見卡 釣那滅知bad 媽衣殺

磨你啊嬷彈彈波

牛join牛P

同鄉

銀用dun ci

Nee哥博太冷

譯番廣東話點解

你呀媽個波罩你

咁樣東西，
Btw而家客家好以比廣東話消滅晒，
成條圍村冇人講了
冇人保育香港圍村文化

而家團頭仔普通話可能仲叻過普通話

客家話

un卡娃卡前忽該西

Pully呀魔

掉利馬字bag

鬧煉試

呢個潮州話黎架

diao ngya mi zi bet

g家然

掉野me知bad
太練罐

打吧攰

翁架sa
利申：成日聽到阿嫲講

掉nia 咩知bad

博太冷！

床上吊支筆

那麼 阿卡沙 home 家你拜ya
呀lui架lui架嘛lui
Do u understand
射魔lish 柒拖 very yamish

咩黎

監制，你邊樹人呀？

"屌lee呀me個臭ji bag"

貓拎病

是咪Boboboy

哥魔切袋

sit lin si

呢句邊度鄉下？

"隻西"
好似係解食屎

👍👍👍

呢個河源？

想知點解🙏🏻

絕代，冇後代咁解

隻西

睇到我都唔知邊句真邊句假

做乜解槍梨
Draw你毛達

俊？邊撚到俊？

點解？

扑你阿母

大概係仆街仔咁

隻kee茅頭

琴日學 唔係好熟
好似叫咩 叼你咪咪
仲有個叫 呔撚戇

實浪咪
吊也咩係之bec
博也太冷
最緊要係語氣囉

印尼華僑客家 得之back係一樣

好似唔係粗口黎架喎
個用法似係「冇天理呀」咁上下

勁wor Ching咁都識

Diao Nga me
平時唔想講埋之bet就講 屌你娘 三個字算

基本

Nei hea 咩 安 靚 教

剁殺 前 啲老一輩好興加個 “配” 音

呔拎on

疾疾護法現身

床下吊支筆
床上吊支筆

搏太冷

殺頭奶

撚樣 = "練管樣"

隻西～

冚+燦

馬里殺

應該係。
太練on.

毆猛草？

往雁Giu

博太冷呀lee

呔Lin安

draw嘜雞呀

也咪bi 埃公腳

bu你呀嬷

圍頭話同客家話兩樣野黎

掉也咩

鰓目

yes

愈睇愈似招式名

pu le 呀麽

調架咩

唔知咩話

Yen旺

我一諗就係諗到呢句 成日聽呀婆講
我媽話簡單d講即係叫人陷家剷咁解

deli Mali budi

掉也咪

哥切

最後個句蛇佬話黎

Chill g back

我老豆老母客家人 睇住個post覺得好撚嘈

扑凳loan

我鄉下D親戚都成日講呢句

原來咁多客家連登仔

我老母成日鬧我老豆呔撚戇
仲有個叫bu你why之why
我媽話佢細細個聽啲長輩咁樣鬧人

我成日同屋企人講笑咁講
身邊啲人都話呢句好毒

係呀 鬧人絕子絕孫嘛

香港老Ready
ready go

地除唔地除 (係唔係客家話)

diu也lor無
賣仲唔藏賣仲藏衫袋

秋自bye
秋撚

呸，剁殺/狗屎潑
泰拎昂
掉惹咩支北
哥麼絕代
早死爺娘冇教照
死肭仔
畚箕笠

我老母即刻鬧我

果摸

？呢句有9既咩？我細個聽阿嫲同我講過

麻糖仔AIR

刁惹咩之北

skr skr

Lao li 屎

有時同老豆老母講客家話 啲同學以為我係大陸哩

超練觀

巴了頭

叫麻，姐係「狗乸」。我阿嫲成日用嚟鬧工人姐姐

差佬 : 係咪俾狗擔咗去呀？
阿婆 : 擔你阿咪滋bat (擔你阿媽個閪)

邊係粗口來

948

佢 9 up 姐，本身句說話好溫和問下你咩事咁，唔係粗口

除非語氣重又有前後句

做麥解太屎/做麥解太lot會比較接近做乜鳩

On拎屎其實都係

卜也佳
正hea仆街

呢個馬拉佬

係，加太屎岩 D

前兩字㸃解

過麼係點解🙏🏻

BO BO BOY

博太冷，係解咩?搞屎棍?
我岳母係咁用呢個鬧我個囡

騎馬過海

意：發太冷
音：poard tie 冷

口音完全係我講個隻 擔你媽g bag話

撚棍頭

巴打邊度鄉下？

阿婆報警

最後兩句點解

操你媽b

希望你教埋下一代，唔係好快消失

冤枉.....唔係粗口嚟

#118補充返

一鳩樣, 屌你我完全聽得明

哥魔係咩意思

客家話粗口 list: